希望泛民道歉

你們現在係對唔住之前民調個班叫你們留任的市民 不過總辭都好過唔辭 現在諗番起覺得朱仔同志全好醒目

仲有陳淑莊